泛民:唔係你DQ我，係我唔撈！！！

我泛民唔會比你DQ twice!!